今日死忌 上黎乞枝香食下

有冇好心人俾枝黎頂下癮

\|/

食屎啦

屎都無得你食啊

ching好人有好報牙

施捨枝過路香好嗎 難得上黎觀光

咪撚爭飯食啦